係燒味舖到返緊工 你問我答

成個新年淨係休初一 慘

20蚊叉燒半肥瘦

叉燒油雞賣飛佛

梅頭呀唔該